恭喜林淑敏拎到最佳女配角！！！

大小姐
終於拎到啦 實至名歸

上台拎獎講野比較易入耳
先前個幾位不停多謝

大小姐實至名歸

好有氣質

大小姐